Bloomberg: 香港動盪，令好多有錢佬搬錢走

重點，根據各金融人士匿名透露：
- 主要係資產達10-20球美元既人，更有錢既一早有後路
- 搬錢既查詢多咗四倍
- 主要係坡仔，而坡仔官方極力唔想俾人覺得佢哋執香港死雞 （可能係近日舔共言論既原因之一）
- 冇搬錢既都開始準備搬錢方案
- 即使相信抗議遲早會完，長遠信心動搖咗

玻仔驚人覺得自己執香港死雞，恐怕係事實
香港的確收緊皮，新加坡將會成為洗錢自由港一哥

好波 焦土啦屌 一撚齊死

唉 香港搞到咁

極權坡發下夢好啦

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

香港何時會資產在大洗牌 ?

搬錢係對極權政府冇信心，唔係因為抗議呀

good

實情係除坡仔之外，響東亞無更好選擇

但最後d資產都要搵位泊
其實係咪得本簿過左坡仔度？

入黎一齊撤資
有錢拎錢 有MPF改MPF
話比中共港共知香港人最多就係錢

有錢佬都開始撤資 你唔係唔跟呀?

要大力吹噓坡豬支持極權中共
就算香港真係死都要攬埋佢地班撚頭陪葬

如果外地冇機會開到戶口
將依家啲錢全部轉美金係咪最有保障？

坡仔都唔知幾撚開心
仲口講扮晒老友
暗啞地做鳩你

日本？

玩撚完

不意外

走到股市有反映先再講

走啦 香港唔需要啲上咗岸既
留返啲青年人 自己一手打造 一個新香港
就算乞食 都唔會比中央管 對吧

青年治港 睇吓依家環境 再參詳吓會變成點

記得轉埋MPF投資

有錢佬都開始撤資 你唔係唔跟呀?

外地已經有銀行當香港同支共一樣處理 本身有海外銀行ac都收到通知話如果無海外passport唔係嗰邊工作讀書就cut你

焦土

日本經濟麻麻,d錢入左去無乜投資出路,加埋yen匯率都幾波動

Bloomberg不嬲勁奶共

驚係污糟錢，俾美國屌

奶共還奶共, 但支共驚走資多過香港人好多倍.

多人走資中共實驚到瀨屎

所以大家要一齊走資
除左唱美金
仲要轉MPF投資海外

有錢佬都開始撤資 你唔係唔跟呀?

有無推介唔舐共兼反共嘅財媒？

一定要反曬共日日預測支爆近了先睇既，不如淨上連登算啦咁

搞撚清楚，跟本唔會有洗牌既情況發生
唔係班人走左你就會發達，唔係有錢佬窮你就富
52隻牌走左就走左，並唔會去返莊家到派返比你。

仲有，再啊屌

200萬人搞唔掂
當有100萬富豪
其他400萬隻畜生要一齊陪葬

好多人諗住打低奶共有錢人之後就係佢地既世界架

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

一齊都係林鄭及高官處理不當
唔溝通 以為時間可以解決一切
林鄭應該要負全責

極權港共 想挽回外資同班有錢佬信心
只有推真普選
有法治 有言論自由
唔係就大家攬炒

攬炒啦

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

等攬炒等咗好耐！

焦土係民主運動必經之路
唔需要驚

你確定甩到支那手？

外資對香港長遠投資信心的確動搖咗
林鄭真係大仆街嚟

反正nothing to lose
一齊死啦廢老藍絲

攬炒係唯一出路！

坡狗

搬走啦搬走啦
最好搬走哂攬炒

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

日本銀行會執粒

多謝班6，70後積極賣港
報應到了

日本政治仲亂過台灣
成個政府官員少少野錯/搞唔掂就要請辭

唔覺得港共care

好耶～攬炒

因為呢個政府一向好短視
唔會諗將來

推

支那d 市長都會為左將來可以升官發財
將自己個地方搞得好好睇睇 最少表面上係

出左大鑊野 揚左錢途就係咁先

但香港真係官到無求
你做得好/唔好 香港人都係做唔到京官

亂鳩咁來都無責任

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

一定趕得切
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

賣港吖嗱

好呀攬炒我最鍾意,等班中產咁離地呀啦,諗起都開心

啲錢要衝過黎佢真係擋都擋唔住

唔報喺佢度，但會報喺佢啲仔女度，咁先正呀

報落支蝗新移民，廢老藍絲同討厭政治既港豬度

If we burn, you burn with us

剛剛開始未有咁快
好多觀望緊
有D一早走左一部分

但係真係流出緊

班官只會諗完工就去美加澳英退休

如果香港真係硬過左送中，一時間大量錢湧向新加坡，通脹，資產價格波動佢都驚

搬錢又唔驚WOR, 搬完錢繼續買A 股同港股
有錢佬, 經濟還經濟, 政治還政治

搬快d 攬炒囉 睇你班垃圾黑絲到時反唔反